巴塞=溫黛 利記=瑪麗 皇馬=？？？🤔🤔🤔

一定唔係山竹
因為山竹係配牛肉
唔係配魚腩

山竹之前嗰風
廢到仆街 唔記得咩名
就好似賤種皇咁 wfc

垃圾唔配有朵架